望住天花板 諗起香港 突然喊到仆街

成場夢一次都冇喊過
靜咗個人落嚟諗
突然啲感情上晒嚟
我哋香港人到底做錯啲乜撚嘢

我明到底上世幾賤先到做香港人
但今次都令我知道 原來自己咁愛香港
加油！

有無見過強国人用個好細既鐵籠困住隻黑熊？

佢只會比好基本岩岩好既食物隻黑熊

因為佢怕隻熊反抗

同時又唔會比隻黑熊死

因為駁左膽管要取熊膽賣錢

香港人自求多福

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

抗共，係人類大業，香港剛好是前線戰場

要堅強，唔只為香港，仲有台灣，仲有全球民主，我地喊完再發夢

上一代既債，我地還返，仲要賺多有突，因為我地香港人，好撚醒。

下一代都係，仲醒，高智商既民族就自然有優秀文明。

我地手牽手搭緊頭家出黎。加油。

有情感釋放才是人之常情

錯既係香港政府 警賊

我係80後
我諗我上世都係好仆街
唔係做香港人賤
係做呢個世代嘅香港人賤

好撚sad

原來有咁多人愛香港！

我明越平靜情緒越釋放

我成日行過某咖啡店..佢總有個水牌會用粉筆畫公仔/寫住
生於亂世 有種責任
----
香港雖然病左好辛苦,但都要頂住,撐住呀

係海外既巴絲
聽到光復香港，時代革命都會喊
睇到自己啲師弟師妹被人打撚仆街會喊
睇鏗鏘集睇到喊

發夢夢見自己返左香港抗爭
扎醒後發現自己仍望住個天花板又喊

打緊呢段回覆又喊

多謝你地為我地既付出

加油